煲底已到 一切準備好哂

啱啱好送到上屋企，準備煮宵夜